又出IQ題

昨日下午去左老麥
睇住個餐牌好煩唔知食咩好
想食窮X餐又唔想食薯條
最後我叫左有

包汽水薯條既餐 你估我用左幾多錢

IQ題？

開心樂園餐